今日邊個唔係動物台報到邊個就係鬼！！！

唔好同我講咩去左做聖誕老人派禮物

除非你想變聖誕老人

btw聖誕烏賊世界第一

我唔係聖誕老人
我係聖誕御行

樓主on9

聖誕senko

要打j得鳩閒理你

ABCDEF

今晚同老婆係屋企唱k

打到成晚咩？